[理性討論]香港D賣港基建其實可以養活到幾多人口？

近來D大型工程陸續完工 好多人過年後都冇乜工開 ！究竟靠基建真係養到咁多人

歡迎討論

養到好多支人

班地盤佬咪又係支那人